女同事平時whatsapp都有hea覆, 一去咗旅行全部已send未讀

係見到我whatsapp好影響心情定點?

咁人地關心你丫嘛
睇ig見你都著得好少, 唔驚畀啲鬼佬揩油?

奶鞋底都未夠班

其實明知hea覆就唔好煩人啦

去左旅行都仲要覆你

佢間唔中都有用笑笑emoji應該是幾開心的

問公事唔覆就屌佢啦
r水吹 就收皮啦 憑咩要人覆

佢比我抽插緊 冇時間覆你

使唔使咁harsh呀

雖然話幸福自己爭取姐
但都要睇下人地一樣點睇你
囡囡對你有意思 唔洗表白 唔洗特登搵架

想我嬲？

其實人地放假我覺得唔覆都好應該

we are soulmates

得你咁覺得姐

秒

soulmate 就唔會唔理你啦